鄧如欣：你是不公，或是無能？

鄧如欣於２０１３年就任東區民政事務專員，先後於２０１６年立法會換屆選舉及是次立法會補選擔任香港島地方選區選舉主任。

鄧如欣於致周庭的取消資格通知上，表示根據２０１６年６月２７日《明報》一篇報導內對香港眾志政治理念的描述，認為『文章所詳述的「民主自決綱領與《基本法》中實施的「一國兩制」的原則相違背』。

香港眾志主席羅冠聰亦曾參與２０１６年立法會換屆選舉，也是於香港島選區出選。他是在２０１６年７月１８日遞交提名，當時審批同意羅冠聰參選資格的，又是鄧如欣。

若果鄧如欣是根據一篇２０１６年６月２７日的報導，認為香港眾志常委周庭政治理念和基本法相違背，那麼鄧如欣在審核在２０１６年７月１８日報名參選的香港眾志主席羅冠聰的時候，亦好應該同樣地取消羅冠聰的參選資格。

同為香港眾志核心人物羅冠聰能成功參選，而周庭卻喪失資格，原因只會有以下四個可能：
１．《基本法》在羅冠聰及周庭兩次參選之間有所更改，眾所周知這並未發生，可以排除；
２．香港眾志的政治理念在羅冠聰及周庭兩次參選之間有所更改，這也並未發生，可以排除；
３．鄧如欣不是以同一標準審核羅冠聰及周庭的參選資格；
４．鄧如欣之前看漏了那篇《明報》的報導。

不論是第三種或第四種可能性，鄧如欣這般行事，都是嚴重的玩忽職守。到底「不夠公平公正」和「不夠認真嚴謹」之前，鄧如欣會選擇哪一個解釋呢？

－－－

代議士本是代表公民監督政府行政機關，如今於香港卻竟是由行政機關中人決定誰可參選代議士，由行政機關決定誰來監督行政機關，可謂荒天下之大謬。

當年唱電燈膽俾人笑到收左皮而家又出返黎搏乜[

鄧麗欣而家唱歌好聽咗好多, 好似係.

登家欣係雞係公廁

哇而家個樣變到呢
唱 藍孩子挑~選那位 果陣最正

見到大家回覆我好慶幸…

自己打咁多次"鄧如欣"都冇打錯.

stephy做乜殘左咁多

推下post.

鄧麗欣電燈膽

成班係度鄧麗欣以為自己好撚幽默？
內文就冇人認真討論

咁推番個post上嚟有人睇到都係好事嚟嘅.

篇文講得好好，簡單清晰易明

講得好又點
政府：你吹呀？

蝦你班賤民惡唔出樣

咁其實都要多啲人知道發生咩事, 先會有再多啲人行出嚟嘅.

唔好期望個個都好似有跟開嘅知道得咁清楚先得架.

又推下post.

如果關sir連依個post都肯幫我推你話幾好呢.

其實仲有可能性嘅，都幾大可能

就係佢老世畀佢嘅政治任務

總之就dq 周庭，理由就你自己拆掂佢

事成升官發財

以香港人性格，十個有九個都會二話不話即做

如果佢係我老母，我會覺得好丟架，一上網就睇到無數人屌我老母

點解連登無人追擊 依位主任 ?

打去投訴科投訴鄧女士 無出席東區區議會會議

可以點追撃?